# Студия позитив

Шаблон на Ворпрессе

Сайт: http://studiapozitiv.ru/

Клиент: https://vk.com/svetaterapia

## Начало работы

Тут хранится верстка страниц сайта.
Содержимое страниц сайта должно соответствовать
содержимому страниц в этом репозитории.

## Данные

Вся информаиция о проекте хранится на google диске:
https://docs.google.com/document/d/1FJDcovF8ZiK1xcQf0CqkdcrNyWOC3m3IdMbV72bRCu4/edit?usp=sharing
